好辛苦......我男朋友性冷感......

大家好~其實一直都有睇開呢一版,不過今日終於忍唔住要將一件好唔開心既事post出黎 本人25歲,男友28,同佢一齊左都3年幾,其實我係佢人生中第一個女朋友 名正言順地,佢係一個處男 我絕對唔介意自己男朋友床事經驗少,講真每人都有第一次 起初我地一齊冇耐果時,我真係覺得佢係性冷感,事關果時佢屋企冇人,我除哂衫諗住沖涼(註:我係特登係佢面前除哂d衫),佢居然係冇反應,雙眼只專注係電腦上既足球game(佢係超級足球迷),講真我唔係洗衫版一族,我身材都係公司裹數一數二的,我當時已問佢可唔可以唔好淨係掛住打機,佢同我講聲sorry之後好求其咁渣下我&啜我粒lin,我係一個好大食既女仔,果一刻我係度諗,個天點解偏偏要賜一個性冷感既男朋友我 我可以係度同大家講,我地一齊左3年,我地行房既次數20次都唔知有冇!冇睇錯,係二十次都唔知有冇!!!!!!就算我之前有幾咁落力同佢又吹又啜又冰火,搞到佢細佬硬哂,次次佢一放條jj入黎前,佢條野都即刻變"林",大佬呀,呢樣野對女仔黎講都幾侮辱 就算佢有幾次係成功插入黎,佢都係好快就射左,花式果d當然全部欠奉 前戲?從來只係我俾佢,佢從來都冇俾返我,我次次都會好落力咁吸吹啜,佢會嗌得好大聲好享受,但我都好想好好享受返,but sorry lor,佢最多最多只係響我d毛毛上無意義咁打圈,當堂火都黎埋,真係好想鬧佢:你搞乜春? 真係有苦自己知,我知道兩個人係埋一齊性愛唔係最重要,但唔可以缺少。而家基本上2個月都冇一次,我真係好辛苦呀~而家差不多晚晚都係自己用手搞掂,我以前d男朋友都同我一樣好大食的,而家都唔知係咪報應咯~ 我有諗過搵sp架,不過我又唔想同d唔識既人玩.......所以你地唔好pm我喇 總之而家既我真係dry爆 呻完,多謝收睇

買d玩具玩下囉 性冷感真係難搞d

開係成人台係咪好d

好辛苦 好長

屌你老味
係咪唔撚識分段

請善用起底功能

難為正邪定分界

冇分段點睇啊

笑左

你果條撚黎 係你啲毛打圈緊係無撚用

第一次睇?

絲打留tg

佢係咪gay 我朋友有類似經驗
結果發現自己男朋友其實鍾意男仔

認識下囉
可能我地啱傾呢

利申25男大食

笑到仆街
係你d毛打圈

我識樓主男友
佢俾我屌個時明明好high